不哼一聲 不要獻醜

我對手好撚凍呀！

塵封的沙發已悶透
乜許坐的大久